有冇人可以解釋到點解踢波整到 唔可以圍住嗰個人

空氣流通？

自問自答做咩